公墓員凍薪 真係慘

公墓員凍薪做得好 ！
攬炒啦

共渡時艱